侵侵話願意見金正恩!

[#突發評論] Donald Trump表示，只要情況合適，願意與北韓領袖金正恩直接會面，並會對見面感到「榮幸」。美國多年來的官方立場，都是拒絕和北韓直接談判，北韓則一直希望繞過中國，和美國直接交易。早前特朗普不斷強調中國在北韓有角色，而力不從心，也許就是鋪墊這個大逆轉。

幾好幾好

敬酒唔飲就飲罰酒????

金正恩真係做得好成功

係侵侵做得好成功下話

由支那既看門狗 變左美國既看門狗 侵侵果然好野